bitcoin爆炸倒計時

已於2100 PUT
暴風雨要來臨了

樓主應該就快WannaCry

食屎狗bitcoin睇你升得幾時，2080止賺等位再沽

有人話年尾會升到4000

升到4000我切柒

區塊鏈仲有大把可能

大把人 搶住買 BITCOIN 贖 DATA.
呢一個月升到咁就知.
係班呃尻人既政府佬話全世界得幾十人贖啫

2080 走左咁好彩.....

2500啦喎

Bitcoin 好難受其他因素會跌

呢d時候唔好跟紅頂白
Bitcoin既mechanism過左咁多年已經證明左好穩陣
佢係一樣好好既逃稅工具

之前先有個21900沽左，依家又黎一人口

人地2080止賺左啦 睇清楚啦

食屎狗!!!!

又10%啦.. 2700啦

2300

Record high

找數未

推到樓主直播